寵物小精靈水晶版實況：鯨大大鋼蛇大戰白銀山小智

3月12日: Day 406
09:15PM-10:30PM
遊戲: 寵物小精靈水晶版 (Day 2)
水晶版咁樣就完滿爆機，不過其實我地仲未有白銀山小智未打，係咁我地就用多一粒鐘又輕鬆屈殺吧！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: